TAREA2

**
APP 
2 PANTALLAS(ACTIVIDADES)
1 .-LOGIN
	IMG
	TEXT
	TEXT -PASS
	BTN - ACCEDER
2.- SQL LITE(ROOM)
	DOS USUARIOS QUE PUEDAN ACCEDER A LA APP
	UNA TABLA PARA GUARDAR SU LISTA
3.- PATALLA 2
	IMG DEL USUARIO - SUPERIOR IZQUIERDA, FECHA DE ULTIMO ACCESO(CENTRO), NOMBRE, ID USUARIO - QUE NO SE DEJE DE VER.
	LISTAS -> recycler view()
	BTN FLOTANTE, PARA AGREGAR ELEMTO A LA LISTA
	**OPCION PARA ELIMINAR ELEMENTOS DE LA LISTA(BTN O POR ROW)
	
	
	
	
	*****OPCIONAL CUANDO SE SELECCIONE UN ELEMENTO DE LA LISTA. DETALLE